葵芳站811究竟開左幾多枚催淚神經毒氣！？

直接開波！

1:18:35 江永祥高級警司聲稱「我地只係發左一枚既催淚彈...」
* 即無提到有兩枚或以上、又或是其他子彈

7:32:00 Now 直播葵芳站開槍經過，記者影到、並且我聽到至少有三發槍聲

究竟係
1) 一枚催淚彈加至少二枚布袋彈或橡膠子彈還是；
2) 兩枚催淚彈加至少一枚布袋彈或橡膠子彈還是；
3) 三枚催淚彈？

就我所知，聽曬成個記者問答會（恰著眼瞓聽），記者應該係冇追問到呢條問題！？

喺記者會上，呢位姓江嘅警司有冇補充到，其實係有開第二、三槍呢？而且 子彈係催淚彈、布袋彈、橡膠子彈？

呢條問題一旦解答到，係瓦解咗警方就葵芳事件，自稱為公眾安全云云嘅藉口，亦會引伸以下問題:
警察究竟係咪當住咁多位記者朋友面前講大話？

希望有手足會同我一樣睇一次琴日三小時嘅四點記者會或者葵芳個條片， 然後請糾正我或者無奈地，確定今次警方又講大話！

推十次

推九次

推八次

推七次

推六次

推五次

推四次

推三次

推兩次

推。

真相如果無人想知，沉又是正常。

佢有講一枚催淚彈，兩發橡膠子彈

睇live 果陣佢射果三粒野都係出煙架喎屌

好，我含。

不過X佢老母又話為公眾安全，放催淚彈已經唔係為咗公眾安全啦，當畀你講得通，點會開橡膠子彈呀，唔睇你真係識分示威者、普通市民同自己手足咩

真相若然這樣，此Post已完，多謝手足。